{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_074514",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "바닷마을과자점"
    },
    "text": "海の村のお菓子店は月曜日から日曜日まで営業しています。 月、火、水曜日は定休日で、木、金、土、日曜日は12:30から20:00まで営業しています。 菓子店では様々なメニューを販売しています。 その中でも秋の一重は8,500ウォン、生トノレは9,000ウォン、モンブランは8,400ウォン、パリ広安里は8,400ウォン、アーモンドパイは5,000ウォン、チュンクラシックは3,500ウォン、カヌレは2,600ウォン、レモングラッセマドレーヌは2,800ウォン、そしてワインイチジクフィナンシには3千円です。 訪問する前に予約をしていただければ、テーブルを利用することができます。 予約は予約フォームからできます。 当店をご利用いただき、誠にありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "お菓子店の営業時間はいつですか？",
            "answer": "お菓子店は月曜日から日曜日まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "お菓子店の定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "お菓子店の定休日は月曜日、火曜日、水曜日です。"
        },
        {
            "question": "お菓子店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "お菓子店の営業時間は木曜日から日曜日は12:30から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "お菓子店で販売されているメニューは何ですか？",
            "answer": "お菓子店では秋の一重、生トノレ、モンブラン、パリ広安里、アーモンドパイ、チュンクラシック、カヌレ、レモングラッセマドレーヌ、ワインイチジクフィナンシのメニューを販売しています。"
        },
        {
            "question": "秋の一重の値段はいくらですか？",
            "answer": "秋の一重の値段は8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生トノレの値段はいくらですか？",
            "answer": "生トノレの値段は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モンブランの値段はいくらですか？",
            "answer": "モンブランの値段は8,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パリ広安里の値段はいくらですか？",
            "answer": "パリ広安里の値段は8,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アーモンドパイの値段はいくらですか？",
            "answer": "アーモンドパイの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チュンクラシックの値段はいくらですか？",
            "answer": "チュンクラシックの値段は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カヌレの値段はいくらですか？",
            "answer": "カヌレの値段は2,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモングラッセマドレーヌの値段はいくらですか？",
            "answer": "レモングラッセマドレーヌの値段は2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ワインイチジクフィナンシの値段はいくらですか？",
            "answer": "ワインイチジクフィナンシの値段は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "お菓子店でテーブルを利用するためには予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、お菓子店でテーブルを利用するためには予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約はどのようにできますか？",
            "answer": "予約は予約フォームからできます。"
        },
        {
            "question": "お菓子店の利用ありがとうございますと言いたいです。",
            "answer": "当店をご利用いただき、誠にありがとうございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 539
    }
}